求日文歌

近排開始聽日文歌，巴絲有無推介？
要「歌名+歌手名」/ youtube link都ok呀 thanks

米津玄師

back number

Band Maid

Lemon-米津玄師

雪花

official髭男dism

Every Little Thing - Feel My Heart

Every Little Thing - キヲク

Every Little Thing - ハリネズミの恋

hinaco - 帰り道ダイアリー

森 恵 - 確信犯

DISH// - 恵比寿物語

SEKAI NO OWARI - SOS

さくらしめじ - あやまリズム

西野加奈

Aimer

Miwa